以前我地自稱高登仔 ...

咁而家我地應該叫做咩野 ?

LI 仔？ +仔？

3連

4連

5連

6連

7連

8連

人人都係plus仔

9連

plus仔

我們都是plus仔

秒回

重新黎過

1連

2連

郭富城既半斤八兩？

連乜鬼

連住尼